月夕行動admin 係咪已經潛左水

5點話油尖旺
之後又幾區叫人準備

之後又話錯失時機
叫人等下次

公布完地點，又唔講有乜做

而家又叫人等今晚

兄弟爬山各自努力

希望唔係fake狗，否則會狼來了

要過埋今晚先知

落街都係暴動

荃灣有兩位手足去左集合點附近好似奶左野

屌喇 今時今日條友吹雞仲叫人拎豬咀同black bloc

沙田區，大埔區，火炭，大圍，請做好準備你哋有20分鐘時間，20分鐘後公布詳細地區，30分鐘後公布詳細地點

當人識瞬間轉移

講真，你叫成班人坐車行路點會快過狗開車

仲未提ed集合方式有幾多人真係睬你

幾個月都無tg，博拉？

隔咗成個鐘先更新

不分化，不要問，只要信

佢究竟知唔知沙田大埔有幾大

食飯時間，你唔食手足斬要食啦

揸車呀

班人根本就覺得自己求其寫幾隻字就有人出好撚威水

自一打

條友其實有冇能力睇哂咁多個地區
成個香港佢玩哂

似係玩9記者多d

可能已經拉夠人，下次再引過

阿哥, 佢叫左前面幾區啲人出左去,出完去發覺唔啱時機
唔好彩等佢指示個陣奶左野

旺角多黑警到

其實係大家認真咗姐 睇佢講嘢已經知啦 話班狗出幾千人係驚撚咗佢有計劃有部署信佢 end game當打機咁款 同之前嗰啲輪迴咁有咩分別

仲有15分鐘叫人元朗出到荃灣

而家好難聚人，狗隊相對力量又高咗........

又係當自己打緊機既冷氣admin?

好似d微訊女股票gp咁

我又唔敢講佢係鬼，不過咁短時間好難聚，都唔好講要勇武

弱智
個admin去過大埔未

將軍澳手足你哋仲有10分鐘時間做準備

同樣屯門荃灣請做好準備油尖旺都係

係屋企睇google map
軍師點你落街 開盡個冷氣飲可樂

好中Point

月夕行動：過分理想化嘅後果，搞手比我嘅感覺就係覺得自己打緊機，㩒個制所有人就會聽晒佢指令去佢指定嘅地方，而且仲會無條件聽佢指揮。而且過分高估自己實力，覺得自己講出地點之後手足會即刻出現，又要過分簡化問題。完全冇諗過信息傳播同埋運輸(點樣到指定地點)問題，喺警方可以快速出車嘅時候喺度屌手足唔夠快。
好強烈嘅一種紙上談兵感覺(雖然我哋都係)，完全唔當手足係人，當係佢哋打機指揮嘅士兵，一講到要喺邊度出現就要即刻出現，尤其是係喺唔夠人嘅情況下要人black bloc 令到佢哋更突出，完全不切實際。

香港軍事台：@HKMilitary

一個admin
一半popo
另一半花生/純淨行街

中，雖然佢未必係鬼
但諗嘢真係太天真

條友根本好可疑。

唔好捉鬼先 我真係想知佢有咩大計

你哋班友，乜撚都放連登，係咪當班狗睇唔撚到？

係咪睇得太多老母修

當香港人黑之騎士團？

班狗肯定𥄫實啲channel㗎啦

一早滲曬mon po狗啦 個搞手識應對

佢當捉棋咁啦直頭
唔係組織, 邊有可能解決到機動力/行動力不足問題

放唔放連登都睇到架啦

荃灣人都冇個

似係想佔路，今時今日好難做到，仲要夜晚

我都唔會講佢實係鬼，但真係不足

搞笑，個channel 都幾百隻mon po啦

唔好攪笑啦

各自判斷，唔好迫人出來！各自努力！

其實你用web版,preview channel連apps都唔使下載就睇到你估黑警見唔見到

七點準備到依家

我估班狗應該冇你咁撚冇腦嘅

天真嬌咩

我地睇到嘅嘢佢地實睇到，我地睇唔到嘅嘢佢地都會睇到

油尖旺手足5點開始準備添

你仲戇鳩過個搞手

是 語氣好似欠撚咗佢咁

「到我講嘢啦嘛？我講過準備嘅時候大家就準備隨時出門口，我一公佈地點大家就即刻去，去得唔夠快聚唔到人關唔關我事？成晚溜溜長要革命就係咁撚樣㗎啦屌，留低嗰幾個鐘就喺度屌老母，開唔到咪再等囉。」

想知佢想點

準備到俾狗擔走埋

四點準備到返咗屋企食埋飯準備訓

好似好有計劃咁
準備左成兩個月

睇落好兒戲

佢好似有上帝視覺咁

🥺🥺賞月準備都比人話。

準備到依家

佢冇講過實質做咩

btw, 美你老母心咩

一黎叫人30分鐘係元朗內去到荃灣真係得啖笑
當人個個都識瞬間轉移
去唔到就屌人手腳慢

賞月人多又599g 再唔係又非法集結，任鳩佢講

月夕行動係咪即是賞月行動

明顯啦 屌 點會仲有人信

可能太多手足冇耐性係咁炸佢機 搞到個搞手燥左啫 佢都幾辛苦俾全世界𥄫實 但我覺得搞手有啲簡化左成個行動

當自己打緊機，㩒個制就會有一班人走出黎

好撚中二病

衰撚過david和理非

除非佢咁多區都有條針係度用電話直聯
同埋有team人同佢睇晒咁多區情況,
否則只係搵夠人去某個地點, 佢只係幫手揀個時機去做

Handle 唔到個壓力 建議佢唔好搞

其實佢比黑警同黨媒點名，應該都好大壓力

仲伏過tinder lunch gor

可能真係中二呢

條友係咪以為自己係火影打緊忍界大戰

source?

咁點解.........

太多打機打上腦既中二病冷氣軍師

諗法太理想，好似無諗過突發事件同後備plan

執生啦

david 佢自己去

有叫人去嗎?

係 我地講就易 希望佢唔係亂黎啦

唔好下下都話咗係鬼先啦

真

次次有活動 都係同一個標題

Agree

好似係學生記者黎

今日為中秋正日，多名市民偕家人落街食飯慶祝，晚上近7時，荃灣路德圍多間餐廳門外均有人排隊等候，其間多架警車駛抵現場，之後近半百名身穿全套裝備的防暴警及便衣警員巡邏上址，又向途經的市民作出截查，但現場一直未有人聚集叫口號，甚至舉旗幟。其間，有兩名男子因涉嫌藏有頭套，被警員用索帶雙手反綁帶走。

著名五毛來喎

完咗先屌啦

條友都弱撚智
班狗standby 曬係豬籠車隨時出發
佢地本身係街已經有兩隊
未計五區總部各一隊守住

真係以為打機咩

Peter仔都係

好難expect鍵戰指揮官真係會蒲頭

打aoe咩
堂堂個個人係機械人咩
聽完你講野就走

咁又咪咁講 lunch gor實在太離譜

極度懷疑admin連呢啲基本資訊都未必知

冇 見出面都幾多人仲捉鬼

擺明係伏啦

又係依d垃圾post

peter出晒名五毛來啦

當自己打緊AOC....

其實佢講到明地點, 除非現場有好多平民做掩護
係差在搵唔搵狗去巡邏
捉到人就奶野

咪係

笑到斷氣

100%

的確，就算比你早過狗到
行動完最多得幾分鐘比你散

但係提早講班狗又會早到準備 兩難黎

邊個係peter?

有藍領放工嘅, 但某個時段唔會多太多人
你話葵涌工廠區,觀塘都有可能

Peter攞料

成晚終於講到幾個地點出嚟

連登五毛

你自己都係啦搏人唔記得

如果解決唔到。咁無計啦。好過預約被捕

差佬咁多資源都唔會一條友睇曬咁多區啦

「你係咪真係戇鳩嫁返工係唔係重點啊，屌你老母重點係你架車壞咗冇人會怪你啊，你冇車就收嗲啦🙏🏻」

之前有個TG Admin又係差唔多,猛咁指指點點其他人做乜做物,後黎好似話被POPO情報組跟到,嚇到佢即刻del group同del 連登ac

聽佢講帶撚左豬嘴出事果兩個手足
立場有講

條on9 admin仲要封group唔俾人屌
唔講我以為係土共派黎

就咁睇, 口吻好撚似李正閪
各位執生

好多區都街街有狗
大家小心

又fake

屯門都有fa被狗車車走

唔會郁啲就話鬼，但係大家真係要小心

,

宜完9點半先set rb
on9呀 想set俾邊個？

又係新城市
啟田就set rb

佢話有時機, 第1點就係放工但又指定係新西個邊啲地區行動走去荃灣, 點解得依邊有放工時機

第2點時機就好可能係多人食完飯落街玩,
好明顯佢本身都有限制, 到左夜晚有多啲人幫佢

又係啲咩咩行動 咩咩channel 好彩我一個都冇睇 憑free will做決定

啟田手足，德田綜合大樓一帶，(連得道封，將軍澳道)，啟田道，滙景花園樓梯set rb

就係你呢d屈毛黨搞散場運動
拎證據出來囉

可能佢都有計劃過嘅

不過高估左自己嘅號召力

咁你都講得出
好嘢

沙田就講完集合地點
隔一陣又話詳細地點一陣再講
想點

講鬼咩 我坐冷氣指揮無啦啦俾人周到唔撚驚咩記住聽我指揮呀最緊要唔好睇連登 呢個end game嚟唔好俾人影響 仲有15分鐘俾你

佢係咪預左玩成晚

部署左咁耐 我就唔信無計劃

油尖旺
準備咗4個鐘

真係set rb

淨係叫人帶豬嘴又唔講做咩，已經要小心

希望啦

我又唔覺得係伏喎 輕裝經過驚咩

要拉既話 你出街都拉得啦

自己執生啦

不如凌晨先set

唔講位置又話乜都唔講

最重要係睇有幾多手足
真係聽佢支笛
出咗嚟

準備到俾人拉左十幾個

阻大家賞完月返屋企

據聞個admin兩個月冇番工就係plan今晚既野

有大台

驚咪唔好帶 咩裝都冇 最多ss咪當報哨

冇裝都拉 咁你平時出街都可以拉啦

屯門好似有女手足被黑警圍

辛苦手足

出來行下唔明有咩咁驚
冇裝咪當街坊
咁都懷疑人係鬼先奇

唔係好撚耐已經話唔set rb 咩

佢有計劃點封路囉, 但冇諗過手足移動問題, 或者有冇足夠材料
5分鐘係一個行動單位, 否則狗車到, 實有包夾

黑狗向南丫海難家屬表示: 你班友做show呀！仲想出告票比家屬

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

你又知我無車
架車壞
黑驚搵拖車幫你拖走佢
唔識就咪撚出聲啦

你仲戇鳩過個搞手x2

好似話辭埋職嚟準備

我好似幫手做初選個陣 同人嘈立法會
跟住個陣block咗啲兩毛/分化

係咁打d地方出黎有鬼用

仲有5分鐘？5分鐘班狗就啱啱好沖到嚟

已經好大付出

其實由5點到而家係咪都冇做過野? 我咁理解有冇錯?

黃大仙，荷利活廣場，大磡道

字都打錯好趕咁喎

有 打d地方名出黎

佢話因為錯過第一波攻勢嘛
你哋咪淨係屌啦
理解吓人哋講咗乜先得㗎

想知跟咗佢出嘅手足，
有冇覺得被搵笨，
車錢都蝕撚埋

我想知係咪真係有人出咗去set rb

其實真係唔好再搞任何唔合法既活動

其實真係有啲同路人已經無力行動

希望真係停止出行動post

人生 封鎖原因：兩毛
各位！ 原因：PR
唔知大家又咩原因封呢？

個admin真係on撚9 屌佢都嘥口水 on撚79

唔係屌，純粹想知

完咗先一齊屌啦
大家而家一定係成肚氣㗎喎

識個啲無出喇，見到出個啲位係黑警屋附近⋯

加上之前廣場/商場黑警唔會入

而家⋯⋯⋯⋯⋯⋯

分分鐘行街都被膝壓

一個channel fake到6千警力 有咩所謂

其實網上召集人呢招已經唔WORK啦
全部公開, 啲狗見到咪有相應行動

一部豬籠網廿隻豬,係佢講嘅每個十字路落幾隻, 都夠阻你行動
其他就便衣商場埋伏, 等搵到手足行蹤就搵人截+包抄

那...佢最後唔好咁樣兜呀
6000隻狗都點都比唔上1個手足珍貴呀

次次攪活動都有一堆呢d post 問發起人係邊

難聽d講...個admin好似當玩rts咁

搞手谷都closed埋啊

能狗能埋手足

你同佢一樣咁撚戇鳩班狗出為咗我咁多警力

我又覺得冇錯 一百種人有一百種意見 咁嘈法連野都做唔到 不過我希望個搞手唔係老點多啲

上年邊有咁多便衣狗
今年便衣狗多到癲
已經去到分唔清邊個係自己人邊個係便衣狗

有 係屋企訓下好過

總之最後有月餅食就得
做得，只可以信佢
一係就唔好做，quit！

油尖旺表示

加油 下次再努力

真係有手足出去就真係慘，夜媽媽點到走黎走去

admin死全家

我講撚晒地點喺邊冇人所以怪我？

「我講撚晒地點喺邊冇人所以怪我？」

Admin:我講撚晒地點喺邊冇人所以怪我？

where?

一下點左你去一個自己唔熟路線既地方

自己係屋企睇戰線 發師號令

賣隊友 已中伏

個個喺group話出去撚晒邊，今晚我就爆曬成個行動計劃出嚟，你話廢呀嘛你哋以後咪撚用，我就係咁先啦

兄弟爬山各自努力

你咁勁唔見你做搞手

樓主熱狗，五毛，pr公司

大家繼續補充

留咗句啦 喂屌你老母到我講嘢未 我一指揮你就要即刻到啦

阿哥仔, 你俾左報吹到咁大, 點知又係食老本RB
行動又咁超脫

真係當你卒咁玩 自己安全食花生

咁即係點

係咪啫係收皮成個行動做左啲乜有無手足總結下

個admin當自己aoc控兵

聽到附近有黃店都擺定哂醫療物資同叫哂同事返工有咩事救下人，結果空等一場

佢俾人屌到short撚左

傻逼

應該仲未完 要出去既手足食下風先 仲未知佢想點

搞手：你哋出去set rb啦 我留响屋企嘆冷氣拎光環

黃大仙前前後後講左三個地方

cls
仲要控制唔到情緒去屌人
估到條友咩料

咁就無左兩個月

見到隊防暴on99 守地盤

「個個喺group話出去撚晒邊，今晚我就爆曬成個行動計劃出嚟，你話廢呀嘛你哋以後咪撚用，我就係咁先啦」

不完美 可改善

完左？

我一指揮冇人即刻出現有咩辦法呀 係你地唔聽我指揮咋

說好的油尖旺呢
等左5個鐘

發現講咗咁耐原來唔夠人...
而家賴落你班捉鬼撚度！
救命 手足們 成熟少少ok?

今日嘅行動就係準備到完

應該聽日就會del channel del group
話晒都比黑警點名，其實佢都有危險

準備師

你有十分鐘時間準備 隨時出發

量佢都唔敢舉旗叫人出啦, 依度實重兵看守
咪試下分散狗力再凌晨RB

咁就奇啦
點解佢講晒係邊又會冇人
至少都有佢自己係度掛

裝修rb 帶豬咀拎豬咀set rb?

嘩你咁樣講咩意思 指揮家可以唔出現

屌你
黃大仙咬咗個

點樣同時出現沙田屯門黃大仙

做裝修驚有塵肺病

tenet

手足準備好哂，只係因為你既計劃幾乎不可行，淪落到被你批評成港豬

然後就怪香港人唔勇武

到底佢想點

有10分鐘準備

我會話 希望admin真係係外國

似完咗，佢話係咁先

其實而家仲有街頭抗爭咩？

唉, 希望佢只係帶防具, 冇工具啦

結論：個活動係送手足個頭

on9仔

唔係俾人拉咗咩

活動取消

搞手可能當緊自己玩緊SLG

搞活動係好 但想現實做到調兵遣將咁既程度
除非你係一個大組織 一早掌握人數位置😂

香港人需要希望，而我正正就係用盡全力製造緊希望，但係同時好需要你哋每個人一齊努力，大家加油，今次活動唔係只許成功不許失敗，係只會成功不會失敗。

22:11 活動取消。

咁唔出奇, 係google map研究點整RB可以阻到EU黎
點知實際地點有冇材料整

真係俾對家知就笑死對家

取消了

。。。。。。

屌 取消咗

admin成功出位

真係....同埋班狗都好快，幾分鐘到

真係得傻仔先出去
月夕行動中二病到
做在D乜出嚟呀屌你？
出嚟比人捉左果D今晚係臭格團圓, admin 就食緊月餅
不過依個世界係要有D蠢人先運作到嘅

拉個3個係入面成員,

冇料到，我信錯左

大家日後有適合時機再嚟過啦

個channel 係人都入得睇
唔好太天真啦

活動取消準備師準備左成日

個admin真係當online game咩大佬
屌你老母 咁撚意氣用事
器量咁小咪撚學人做admin啦 個個奉指聽佢枝笛咩-.-

係，好似你咁
中秋都開工

係,比人水左入臭格都要多謝admin

影分身囉
和理非唔係唔識ar
禾地勇武派連寫輪眼都開晒

邊三個？

Net loss

唔係, 係之前自爆10.1前拉左

由頭到尾都冇fake 狗呢樣嘢
fake 手足
水手足就有份

應該要等到開萬花筒先報到仇

見唔對路
我寧願佢好似五一果次咁變黃店消費活動

都幾撚肯定個admin喺係屋企主持大局
淨出口 唔出手

根本就分薄去港島嘅人

如果月夕行動喺2019發生應該唔係今日呢個結果

佢話唔係嘅

「俾人拉咗嗰個唔係我呢邊啲人澄清番，亦都唔係10月1搞手，總之月餅照食螢光棒照玩唔需要擔心⚠️」

比大sir屌都要thank you sir

如果喺上年直情唔使人指揮去咩地點啦

依家tg仲好安全？

問題係admin 度
完全唔知想點

已經想像到成車popo喺嗰到camp住

睇番都覺得好笑 好似掌握晒所有野咁

太理想化
點set rb應該有諗過

我唸應該係冇乜人先至叫取消 但真係食風

其實冷氣軍師冇問題
係個plan唔feasible

散仔最惡嫁喎ching
你真係唔識嫁喎

個攪手真係咁諗

sor, 講清楚啲應該係入左谷啲人被拉,
同佢地admin班人冇關, 不過建議佢拿拿林刪左佢啦, 唔係又上身

一個人點指揮咁多區
狗都唔會得一個指揮官啦

我都覺 佢想得太美好 我都以為佢可以突破到d咩

畀人拉嗰啲就坐10年

近期最成功既一次

仲要大家乜都唔好帶
佢想念力拆嘢定徒手爆欄？

準備師準備咗成日 辛苦曬

佢直頭係威權統治啦 但又唔夠料
人數唔夠，梗係你問題啦
你唔係預啱數㗎咩

阿蛇食左月餅未呀？

望番原來係車大炮 頂

岩
admin係有心
但今時今日當和理非活動都冇人出
高風險活動更加冇可能

人肉rb掛

可能admin既核心成員都有一班人 或者每區一兩個 見到集合地點夠人佢地就出黎帶領做啲野（食月餅）但一見唔多人就回避係安全位置
純粹猜測！

帶左仲慘, 俾佢水左又危險
無裝最多告遊蕩

有狗開po都唔出奇

辛苦曬admin呢兩個月既準備 依家咁既情況 佢都係搵定工好過啦

admin都有心搞
奈何太過高估自己號召力

總之要齊裝真係唔好信

叫人坐監最輕鬆

沙田有手足

齊裝應該唔會用tg啦

其實佢做乜發脾氣

你係咪有多先？

佢唔夠人就唔會開始啦 佢未必係鬼 只係太高估成個形勢 今日連和理非行動都咁少 本身唔應該對月夕咁有期望

理想做法一定係咁
但佢要叫人主動報哨 講邊度聚到人
咁就證明佢冇人接應啦

Sucker據聞係俾自己友篤灰的

咁最尾可唔可以講想做啲咩，set rb?

佢咁嘅能力真係搵到工？

夾夾埋埋有幾多手足因為呢班人俾狗擔走
會出去做野既人本身就唔多
次次都無情白事拉幾個
真正搞散場運動嘅其實係邊個

係太太高估 一年前可能得 但宜家心灰意冷既人好多
唔會再同你去博 仲要一開始就打高危活動 唔會和平 和理非一定唔會出

係啲人見佢又係SET RB, 咁撚流, 唔理佢啦
出去咁耐又冇啦啦暫停, 仲有段時間要等佢食飯

我都想知
做得admin預左

陰功 私怨大到咁

唔BB就做..

因為唔夠人

果堆明顯清緊啦

個個疑心生暗鬼…聚唔到人…行動唔到…其實我好似明佢個concept...但做唔到個效果

應該係司機拆rb

XXXX嗰邊已經過咗最好嘅時機啦，搵地方匿埋先，成晚流流長仲有機會，你哋未做到嘢嘅同時我哋都未損失人，俾啲耐性要做嘢係咁，我哋嘅情報同埋行動力都冇對方咁好唔好諗住一講就可以即刻做到。

（唔好話我撚人出嚟，時間地點俾咗，仲有人慢吞吞質疑呢樣質疑果樣梗係冇辦法第一時間到，跟足指示嗰啲一早喺現場PM緊我）

sor自膠

下 唔係便衣狗咩

你掉轉諗
要手足15分鐘內元朗到荃灣
嚟唔切仲比佢屌

點樣信佢

沙田手足都算唔話得，冒幾大風險出嚟
點知佢一句活動取消就算

諗起要等到兩三點
鬼影都唔多隻先做RB就笑到仆街

最大問題係佢俾唔到信心人
俾唔到理由人信佢
點知會唔會一take action就成班狗衝出來

用鬼滅嚟整文宣

講真set rb唔係問題
點解要夜晚set，仲要係其他活動之後

因為要keep住團火，畫面靚

今日個活動得啖笑，admin又打機咁

今次個ADMIN試水溫姐

咁admin班伙計先會易啲咬到人

佢的確喺執行上出哂事
會比人屌係合理

不過上面態度輕佻笑鳩人果班，憑咩?

真係當打機咁

果班50%狗 50%冷氣軍師

個個喺group話出去撚晒邊，今晚我就爆曬成個行動計劃出嚟，你話廢呀嘛你哋以後咪撚用，我就係咁先啦

活動取消

其實只要講兩句話行動 黑警就自我攬炒 使咩真係行動

唔知做乜

懷疑admin係狗

你唔成功就話爆計劃
小學雞行為？

老實講 admin應該有諗過rb既位置 宏觀認為如果有人執行到計畫就會係成功既一仗 但奈何去到執行上有好多細節位係admin始料不及 導致計畫失敗

不過admin咁容易因為一次既挫敗就已經垂頭喪氣 繼續帶領其他活動都未必係好事

準備到腳仔軟

點都好

多謝沙田手足

#沙田
2242 沙田圍沙田圍路一衝鋒車清曬RB

成班真心定假膠，唔通樣樣野都公海講？

david gor出ig story贈慶

屌還屌，唔使對個admin咁harsh

太胸有成竹 出到黎發現所有位都落實唔到
自己冇朵冇往績 以前有狗出過假活動 狗車調動變快左
導致D指令全部失效

睇住個黨鐵地圖咪唔覺得大囉，幾個站咋嘛

真心唔明依個時勢放工/夜晚set rb做乜阻人食中秋飯？
個admin又屌哂全世界

10:12 活動取消

平時星期日已經唔多車，今日仲少車過星期日，塞條撚

唔係連登講都唔知有呢個群組

應該話唔會搞TG channel囉

小組私底下傾仲實際

原來今晚個活動係流既

仲有三日假有咩節目, 依家熱播緊錦繡南歌, 下次叫錦繡XXX,再下次叫南歌XXX

條友自己講

係街只係見到好多濕鳩情侶

你係咪想私了佢哋？

無悔出黎慶祝中秋
都預左無人

講真我都想聽下佢既計畫 好好奇

都唔知點解會有人聽佢老點
過往戰績又冇 一下就跳出嚟
pm佢啲語氣好似啲上等人同下等人講嘢咁

其實個計劃係冇問題 哨grp可以睇到啲狗應對係慢 可惜嘅係搞手計漏咗 今年疫情加限聚令 冇咩人出黎慶祝冇人cover 勇武手足死傷太多 冇人帶頭唔敢去
我覺得佢個思維幾好喎 但當然有進步空間啦

但叫人bb同帶豬咀

屌，咪話沙田大埔啦，淨係講中大，廿分鐘都未必夠時間由山腳跑上山頂啦

佢有D咩思維呀?

係rb方面幾有諗法

但其他嘢都太差

好似唔知今日係紅日，叫人揸車死火

又叫人夜晚先rb，時間上完全亂嚟

加上小學雞脾氣，一句取消就算

但有冇諗過，大把手足等咗佢成日

收工時間屌你老母

紅日點收工

唔係想引戰 但你真係明搞手個計劃 佢淨係叫手足信佢 手足對計劃0知情又唔識你但就要跟從你既指令 最後結果就係大家根據自己既判斷反映左岀黎

叫人信佢
但比唔到信心人信佢

可能係我諗多咗啦 但佢個計劃冇問題 佢一開始用油尖旺去吸引啲狗佈防 加上港島本身已經用咗大量警力 其他地區相對上係冇咁多警力 同時宣布幾個地方 沙田 將軍澳 狗移動力係強 但好明顯唔夠人 如果要批評 我會話搞手應該要有幾隊核手小隊會係佢認為岩嘅時機帶頭 咁樣會容易啲跟

有冇諗過所謂嘅一區其實係話大唔大話細唔細。就算公報完地點都唔係一去就去到。
點解狗、消防到以咁快就出到，係因為佢哋有training ，而且本身就已經group埋一齊。
但月夕，大家分散曬，又唔知喺邊，好難咁短時間又要多人。

第二，人地民陣吹雞都要幾個星期前講定。但個搞手冇人識，冇人知佢目的，冇公信力，冇號召力。好難叫到多人。
個group到下晝六點左右都係得6000幾人，香港18區，除返每區都唔多。

第三，同第一點差唔多。點解人地紀律部隊可以同一時間做同一樣嘢？因為人地有training，係同一team，有同大個指揮官。
而手足，一向都冇大台，每個人有唔同嘅考量，冇人有義務個一個人嘅指令。當冇人知佢到做咩同個目的係點嘅時候，好難怪冇人出同冇人聽你支笛。

唔想屌人、但希望搞手明白，就算個plan真係好，你忽略咗一個現實嘅考量，就係閣下嘅號召力同需要嘅人數成唔成正比

成個plan就
一味要人信佢，但又俾唔到信心人

一味叫人信佢 但無任何信心比到人
你估藍絲咩叫佢信咩都死忠咁信！

我反而係覺得rb冇想法 街頭抗爭已經去到樽頸 rb冇咩突破點
但係佢組織同發佈資訊都幾有心思 當然出到黎個效果係差D 或者咁講 唔洗每個區都一定要成功 偷到幾個區已經可以不停拉扯狗力 明白油尖旺手足嘅失望但如果佢格硬推似乎更不負責任 不過我認為依個策略最少要每個有60位手足聚埋
係依個時勢都幾難。。。

自己區 唔蝕
同埋「你若不離 我定不棄」啦...
自己為自己安全負責 仲有心嘅 咪盡做咯

「佢組織同發佈資訊都幾有心思 當然出到黎個效果係差D 或者咁講 唔洗每個區都一定要成功 偷到幾個區已經可以不停拉扯狗力 明白油尖旺手足嘅失望但如果佢格硬推似乎更不負責任 不過我認為依個策略最少要每個有60位手足聚埋」agger

同意要有核心小隊伺機帶頭 突擊到幾區已經當贏
事到如今 我認為應該從失敗中學習 去蕪存菁
佢今次計畫有好多問題 但唔係無可取之處

民陣吹雞wor 問心果句...有無月夕都預左啲狗係唔係都係港島圈堆人拉架啦

唔怪得知公海冇人講到野
屌佢老母臭系 呢啲叫搞活動？ 求其扔幾個地點出黎 點解要信佢 手足見到佢估mon po狗會遲好多？ on撚鳩

屌你奶
菜街戒備深嚴
係咁check
無合理解釋都甩唔到身

有搞手召人係好嘅 但唔該要考左admin試先

其實係期望落差？

唉。辛苦晒嗰班真係咁天真咁聽admin 話既幾十位手足。準時趕到去，等到懷疑人生，跟住話取消。

ps. 啲location 係幾好既

原來出到6千警力就算係運動勝利，仲要相信係佢fake出嚟

睇你都係冷氣軍師冇出去嗰啲撚樣之一

比人撚狗

上兒登莫認真

同意，心智成熟嘅一睇就知admin on9

仲要睇住佢撚埋一班心智未成熟嘅一齊on9

其實會唔會係鬼

其實唔會快得過狗

驚方對截查人士既口供好撚認真

講完

係荃灣企左2個鐘
下次plan好d 先

你地有20分鐘時間

死on9仔學人做指揮

信你一成都死

咁總有d人係紅日都要返的

唔夠人要人bb呢點真係.....搞到啲人夜空中最亮的星咁款
同埋係真係似打機，欠缺考慮實際情況/人性
但有啲concept其實唔錯，location佈置都有可取之處，有無咩軍事奇才幫幫手諗吓點完善，或者諗吓新方法....

咪屈得就屈
港島區嗰邊完全唔係月夕incharge

搞手：

條友唔係第一次
害人勁多次都重有人話兄弟爬山

香城online2029開始好唔妥
搞天馬行動月夕行動
之前只係一個普通網站
好可疑

正常軍隊害人咁多次佢已經炒咗要上軍事法庭，
仲幫佢諗

叫人轉地點呢個真係on9中嘅on9 on9到想再屌多次佢老母
首先講BB 咪再講出到嚟先換衫 你估戰鬥衫換撚完戰鬥力加1000咩 同埋你好撚多時間咩

香港點對點嘅最快係狗鐵 我地成批上車 到時一車掃鳩哂你幾十至幾百人

又當大家好撚有錢 有車渣 班狗係前面set一個rb 都搞撚掂 拖撚慢哂你行動力

反觀人地一架車幾十隻狗齊裝 要走要手移動好撚易 再加埋有車開路 著燈有車讓 你未到人地都一早到咗等你埋位

就算係fake 叫你地出去咪一樣出 有分別咩

佢一係根本無經驗一係fake

月夕行動個名都好狗味濃
勁似佢地啲行動代號

又係依句
點解唔話班狗鳩拉？
每次出去都有風險架啦 你俾次無被捕既黎睇下

其實爭取到 BNO 5+1 已經係運動勝利。

其實最後點

唔係幫佢諗，係透過今次經驗幫大家諗，去蕪存菁，ok？

次撚次大時大節條劇本都係一撚樣
所有野已經未發生就估到咁
除左釣魚之外，仲有一個原因就係特登要搞到香港人以後無得開開心心安樂過節

最後都唔講想做到D咩

食屎啦ADMIN
人哋比人拉你比人話兩下叫harsh！？

呢個真,又怪搞手,批鬥對件事有咩幫助,點解唔諗下下次可以點改善?
永遠記得,兄弟爬山,包容下搞手手足好嗎

On9

玩住AOC練左2個月架, 唔好屌咁盡OK?

人地有糧出我地冇糧出仲要比人拉，咁都叫冇所謂

冇人知，一話係實有人屌

個搞手又話會爆哂成個行動計劃既咩？人呢？

唔係真信ma

出得去就俾人收皮啦

？？？

去左南丫島食海鮮

morning sir! dllm sir!

好心佢就收爹啦, 有情緒又要扮冇情緒
講啲又唔講啲, 而家先黎補完